★長期卧床男子都中 武漢肺炎？！

據了解明愛醫院再多一宗初步確診武漢肺炎個案。患者是一名66歲、需要長期卧床的男子，一直居於深水埗一間安老院；經醫管局快速測試後，發現患者的樣本對武漢肺炎病毒呈「弱陽性」反應，屬初步確診個案，需待覆檢證實。
如兩宗個案正式確診，將成香港第18和19宗武漢肺炎確診個案。

Sleep is too danger

屌 爆發啦
辭職先

唔出街都中招？

即係有員工中左唔知？

中央冷氣

安老院都爆發!?

yes

職員返過武漢？

一次ko哂班廢老藍絲

空氣傳播 ?

咁點解其他人無中 得佢 呢次真係躺著也中槍

阿源果招都fail

咩叫弱陽性

仆街了

即係奶野啦

破掌心雷

大把途徑。。。。

即係融入左香港

國際戰線:
遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

唔significant 掛
(9up)

人哋阿源都有工返

有囡

姐係老人院d啊姐番完大劣
惹左番黎囉

係都係有員工番過武漢啦。。

d 安老院好多支那阿姐做

屌

如果空氣傳播，戴口罩都冇用，要著太空衣

淘大咁？

??????

弱陽性游水慢d？

似

False positive?

仆街依D都唔知點查

老貓Rip

合理推斷

咁陶傑上咗郵輪單野佢中硬

九成九職員傳俾佢
安老院職員十個有十個係支那人

可能照顧者返過大陸，但自己無事

rip

可能係去老人院探病嘅人身上有病菌
後生未必受感染但老人家索左就中招

19變case 19?

遲早到老貓

咁呢排咪撚去譚仔食野

暫時大部份都好似九龍

剛有一單25歲

老貓日日卧床12個鍾

中招機會比平常人高好多

乜春弱陽性

職員回鄉，無隔離開工?

唔係吓嘩。。。

d廢老好唔老實

咁要出街跑多D步先得

安老院好多中国人阿姐做照顧員

證明安老院有其他人已經中左

有機會全院中哂，只係未病發？
老人家中哂隻毒最鐘意嗰群人

毒撚都冇得玩我屌

似係呢個

安老院票molamola

玩撚完

香港九成食市都係中國製阿姐

可能未病發

跑得太累都會短暫抵抗力下降

出街食都好危險

即係 d病毒未好勁

尋日foodpanda叫左譚仔三哥

死得人多

一定要藍絲中

微信d frd

升得咁快 真係社區爆發了

出硬事

肯撚定係大陸平價外勞職員

唔返工都中招

真係要買糧返屋企煮

陽性就陽性, 陰性就陰性
乜野叫弱陽性

出街危險
在家危險

老貓：

荒島

濕鳩安老院邊會有中央冷氣。

未驚住
大埔之前兩宗測第二次就陰性

你叫特辣應該可以殺到菌既！

睇完viutv晚吹之後
所有有湯/流質嘅野都唔會再經foodpanda uber eats去落order

無網絡，點J牙中呀？

老貓而家 = 世界末日

躺着也中槍

躺著也中槍...

毒撚災難

可能有院友去過叫c

照顧 d 阿姐有返大陸, 甚至平價外勞都未定

講大話囉廢老最興

仆街，一日內爆左幾單

懷疑死亡率可能係100%

家屬 / 員工中招傳左比佢

探病或者員工傳到？！

老人家真係好易奶野

點解

改叫蒸飯，起碼d菌無咁易生存

佢屋企人?

點解可以咁易中? 好痴線

似係啲老人院新移民阿姐返咗大陸過農曆年

利申9估

我諗 舉個例 白色係陰 黑係陽 佢灰偏向黑

依家老人院應該唔會點比探病
睇黎係員工

香港九龍冇得避

應該家人探佢/安老院員工接觸佢而奶野

下

職員同家屬都有可能啦

係咪去過醫院

咁恐怖

仲有上去探人嗰啲呢

weak positive
要再驗wo

訓係到都中

員工或員工屋企人返過大陸或接觸過帶毒者卦.

職員逗留時間長過家屬好多

老人院員工好多都係中國人

巴打自我戒離下好喎

安老院？
seriously?

安老院爆發嘅話未必係壞事

躺著也中槍

極易倒瀉
然後漏出嚟嗰啲
洗完個箱再倒返入碗/杯扮無嘢
CLS

關咩事呀

你當三哥賣冷面?

可能好多嬸嬸都係新移民, 成日返大陸

你on9？
咁都講得出口？

已經係港人傳港人

長期卧床連廁所都無去都中

除咗職員中招再傳仲有咩可能性?

仲有凍檸茶會自己溝過

隻病毒專殺藍絲

深水埗邊間安老院

一直居於深水埗一間安老院

咁即係成間廢老院全部人都可能中晒招

好人一生平安

驗孕棒紅線唔顯色嘅概念

去警署求助啦

“太陽中風，陽浮而陰弱，陽浮者，熱自發；陰弱者，汗自出，嗇嗇惡寒，淅淅惡風，翕翕發熱，鼻鳴乾嘔者，桂枝湯主之。”

利申：鳩嗡

野比佢果個炸彈通街行緊

嗰間安老院啲人咪全部都要隔離

最後陰性

真係訓喺度都中

老人院D阿姐幫佢打過

茶記都有機會跌左落地下執番

睇完都唔知你嗡乜

拎飯俾你個阿姐對手唔乾淨都gg

我都覺，安老院照顧員好多時請新移民姐姐

武漢阿姐

Sleep is for the weak

可能有員工新年返過大陸？

會唔會係啲員工虐老吐口水呀?

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

老貓RIP soon

壯陽性

d人初四探完親番香港周圍傳染，今日第7日開始病發

X2

邊間安老院
實係照顧安老院嗰啲阿姐上過大陸

老人院末日
一次過死撚曬

好撚慘

全院死清光

其實會唔會係個test根本唔得 其他人唔中但老人院中

可能老人院有員工上完終國返咗去開工?
成間老人院gg了

CLS 安老院隨時滅絕

Diu bedbound都中...

弱陽性？半勃起狀態？

屌深水埗開齋

成間老人院啲老人都唔使要了

消息指有安老院職員去過大陸....

開始爆發。。。。

會唔會袋鼠好d
個紙袋濕過實知

係咪有親屬探親

好多呀姐係大陸人
但唔認過 成日番大陸

啲支那人邊度會同你自我隔離
佢都唔覺得自己有病
都唔覺得返大劣有問題

安老院阿姐根本就係支那人

會換其他袋
問起上黎就話餐廳俾錯袋

屌 邊間老人院

機會都好大

民建聯票倉。。。

民賤聯鐵票gg了

易有太極，是生兩儀，兩儀生四象，四象生八卦。

仆街了 香港爆起上黎唔撚係講笑

爆了

做毒撚=送死

Weak positive ar, 佢viral load唔夠高

醫護真係高危。。。

訓係度都瀨野 仲話番工無野

好慘但笑左

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

可能嚟探老人家嘅上過大陸

知唔知係邊間安老院？

院舍好多職工新年返過大陸
仲要唔係間間院都行緊強制職員去完大陸隔離14日
有啲只係帶個口罩當隔離

躺著也中

可能係家属，宿友嘅家属，員工傳染⋯⋯

社區大爆發都差不遠了

安老院呀姐= 譚仔呀姐

安老院

係時候請求美國疾控派人黎支援
錢我地又唔係冇

人權法is well prepared

目前情況估計香港已有過百人中招

成間安老院, 曾經去探過人嘅人

我就係等呢一鋪喇

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

跑完長課三小時內抵抗力會下降

民賤聯又少個票倉

我嫲間老人院初四開始已經唔俾探

被員工 或者探訪人士傳染...

係，只可以交野比d呀姐攞上去

老人院好多大陸外勞